涼宮春日系列新作 涼宮春日的直觀

涼宮春日系列的最新一集涼宮春日的直觀要在11月25日發售，明天9月1日開始預購。

我以為呢世都冇機會睇到

上一本講到邊 有無人記得

拍得住富奸條撚樣
依加已經唔記得上集講緊乜

條撚樣又唔夠錢洗？

幾時出動畫

上一集劇情

借個位

個作者係唔係安倍首相嚟㗎

希望呢本結局咗去就算
若果唔係唔知又要等幾耐